其實黑社會互打真定假 係無所謂

唔理真定假都好
起碼屯門 元朗商鋪拉哂閘
達到罷工效果

同埋出面依家成10架警車都有
就算係真 都唔係依家打啦

就算你話銀行比黑幫行動影響到擠我無講任何野

最緊要記住721夜晚白色恐怖真係針對遊行人士
唔好俾人模糊左，大事化小，小事化無

講真我都覺，香港愈亂愈好
好過個個覺得唔關自己事